［開定先］熱烈祝賀LBJ五奪NBA總亞軍

6啦仲5

我都想佢六奪呀，但要等多年

出年沾屎入唔到final

你乜UP春

咪撚燈啦

記漏0607

燈唔燈都無礙吾皇登基